（行動po) 1.19 大遊行

推

唔好9行
騎士團招募啊

借位
新年任務！1.19大遊行！和你宵！

pish

I mean 唔好淨係遊行
多啲實際行動

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

push

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

[正視聽]一切爭議(尤其和你影)正反兩面都係mon post狗扮

確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦

推
-----------
香港獨立 唯一出路

Pish

對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

119

Push

對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

見到對家淫狗
燦神

開始用佢啲垃圾j圖post嚟還擊啦
即係做對了

推！

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

Pishh

119
Btw 應該 share 去 IG FB?

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

啱啊，Airdrop都要做

點先推到一個1.19po上熱門

推啊！！

119!

力推

tui

推呀

119中環見

p

STAND WITH HONG KONG
BOYCOTT CHINA

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

史上第一個以「中環」為起點嘅大型遊行 正式上線！

順便推埋行動post

STAND WITH HONG KONG
BOYCOTT CHINA

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

1月19見！

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

推啊， 119見！！

推！！！

Tui